記得個年都係玩膠玩謝場運動

撩差佬有用咩 不如諗下點還拖

十一特別版，習總連儂地

係，唔好變旺角鳩嗚

btw, 可唔可以唔好唱肥媽

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

agger